#Questions fréquentes

> Noter ici les questions et réponses les plus courantes

+ Comment faire une étoile
+ On peut faire de la vidéo?
+ Comment mettre mon sketch sur Internet?
+ Comment partager mon sketch?
+ On peut utiliser la webcam?
+ Est-ce que je peux récupérer mon dessin dans illustrator?